和你SHOP 時當發覺嗌口號時和應人數不足廿人就要小心

尤其眼見現場有一大堆人但就無愉人回應口號時 , 因為果堆人極有可能係便裝狗 , 頭先上水便狗發爛都係揀人數兩邊差唔多嘅時間郁手

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部